<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
  <link rel="shortcut icon" type="img/png" href="img/iconos.png">
  <meta charset="UTF-8">
  <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="ie=edge">
  <title>Blog Feed 1</title>
</head>
<body style="background-color:yellow;">

  <font color="8b0000"><center><h2> Hablando sobre la incoherencia, a la incoherencia no le puedes dar ningún significado ni sentido y no puedes interpretar nada personal sobre el autor, sobre mí por ejemplo, qué es lo que pienso, lo que me gusta, cómo soy en la sociedad, por ejemplo que mi nombre es hablando coherentemente,  tomás  collado long, y mi apodo actual es freektom, nunca podrás descifrar nada sobre mi intimidad o lo que yo trato de explicar o simplemente contar porque no tiene absolutamente ningún sentido o alguna razón. el ejemplo de ..una incoherencia mínima es esto , la siguiente frase: la comida fría actual está muy rica y abundantemente chorreo chorreaderas de un chorro. Eso es exactamente el ejemplo de una incoherencia normal y Yo personalmente busco las cosas menos conectadas y conectarlas me causa gracia y yo junto al lector, ya que yo busco que también le dé gracia. Pues que eso suceda. no que conocidos míos le traten de dar una interpretación artística o religiosa. Por ejemplo de una incoherencia simple cómo ésta de ahora, siguiendo la frase que sigue: me divertí con el pez más gordo y ahora viene el dragón para mirar tele por la noche porque no tengo que almorzar mañana, y por él habrán cerrado una unidad. La incoherencia no tiene absolutamente ningún sentido que le podemos encontrar al Buscar una razón, según sus niveles por ejemplo: si yo digo alguna incoherencia que no haga yo un buen escrito, sería cómo a continuación de esto: a abierto-cerrado Hola Cómo están todos Ahora chao cerrado otra vez. esa es una incoherencia muy distinta, mucho más compleja y lo espiritual acá no tiene nada que ver con relación al ser humano ajám, eeehhhm llamémoslo, el señor: tomás collado long, lo que tú puedes interpretar de lo que tú acá te creas: ya podrá ser satánico o absolutamente de santidad de Dios , el todopoderoso, y qué podrían desatar bíblicas proporciones las diferencias. nosotros y ellos  y todos son cosas distintas como por ejemplo esto a seguir: del burrito vecino mío, el problema viene a ser del gallo y del vecino o de mi paloma, qué ella es la paloma flaquita. Punto final y finalización, Ahora veremos el porqué la incoherencia no tiene ningún sentido porque ese es como estar hablando que me lavo las manos sin tener manos. Y a mí me encanta la incoherencia pura de todos los niveles, yo digo, la más Absurda y la más divertida. y con palabras juguetonas, bueno, tal vez es sólo una idea mía pero voy a a dedicarme a escribir textos enteros sobre la nada misma y rellenos de basura interesante dentro de ellos. Y éste es el prólogo coherente que coherentemente estoy tratando de hacer. disculpen las molestias señores lectores.<h2></center>

</body>
</html>
